公屋廚房d原有地磚點清潔好

用過漂水,綠水 都抹唔走d污積
有無巴打教一教路

搬屋